好羨慕D人可以摸自己塊臉

有無人明我講咩

我得女朋友摸我面

左右手

冇手？

好羨慕D人可以隨時隨地摸自己塊臉

你隻手好污穢？

洗手啦

唉 點解我要睇得明

暗瘡？

唔關手事

即係塊臉事啦
皮膚敏感？

無頭？

係

你無手？
點上連登

睇下醫生啦

有暗瘡都可以照摸
凹凹凸凸幾有手感

暗瘡

照鏡都唔敢

我都係諗起呢個

睇過無數次 無用
等緊做激光算

睇黎好嚴重
但會唔會好貴

三千幾做一次
我諗要使四 五次先見到效果

哇
好貴
Jack ka lin個d係咪都咁貴